{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028177",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "새암물 왕코다리"
    },
    "text": "忠清南道舒川郡舒川邑西門路131に位置する名品グルメ店「セアムムルワンコダリ」は辛味が絶品です。 美味しい料理が楽しめる営業時間は以下の通りです。 平日は昼食のため11時から2時30分まで、夕食のため4時30分から8時30分まで営業しています。 そして日曜日は休みです。 メニューは多様に用意されており、辛い半干しスケトウダラの煮付け1人前は13,000ウォンでご利用いただけます。 また、コンイアルタン2人前は22,000ウォン、半干しスケトウダラの辛味スープ2人前は20,000ウォンで注文できます。 そしてワンコダリのピリ辛煮付けは大(52,000ウォン)、中(39,000ウォン)、小(26,000ウォン)サイズをお選びいただけます。 この他にもワンは18,000ウォン、トンカツの盛り合わせは9,000ウォン、エゴマ·ポテトは9,000ウォンで楽しめます。 毎週日曜日は休業ですので、ご参考ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前は「セアムムルワンコダリ」です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは忠清南道舒川郡舒川邑西門路131に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は昼食のため11時から2時30分まで、夕食のため4時30分から8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "このレストランは日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランのおすすめメニューは半干しスケトウダラの煮付けとコンイアルタンです。"
        },
        {
            "question": "半干しスケトウダラの煮付け1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "半干しスケトウダラの煮付け1人前は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンイアルタン2人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "コンイアルタン2人前は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半干しスケトウダラの辛味スープ2人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "半干しスケトウダラの辛味スープ2人前は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンコダリのピリ辛煮付けのサイズは何種類ありますか？",
            "answer": "ワンコダリのピリ辛煮付けは大、中、小の3種類のサイズがあります。"
        },
        {
            "question": "ワンコダリのピリ辛煮付けの大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワンコダリのピリ辛煮付けの大サイズは52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このレストランの定休日は毎週日曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 423
    }
}